TWICE智孝真係瘦咗好多

好似啱啱俾人屌完嚟咁

好似企唔穩